[節儉係美德] 有無人同我一樣去薩莉亞食飯成枱人只嗌一杯野飲

反正無限添飲 侍應見到都吹我唔漲
臨走仲拎疊紙巾同牙簽

系，間野甘難食真系狗也不屌，如果吾系啲野飲任斟真系吾會食

中國人

識野,仲可以拎咁小小餐具/杯碟^^

次次去都吾比錢直接針
見d人個個都加錢 忍吾住笑左出泥

我覺得幾好食喎，又平
我同d 同學成日去食

同d 同學叫一杯share 飲

真架
下次都試下先

意大利野可能我無佢咁熟，間間咪又係差不多個野，點似得中國菜咁正，大大碟又夠鑊氣

咁多人飲同一杯

識玩師兄 ,
我帶埋公司水機果啲空水樽去裝可樂番屋企慢慢飲, 我成家全年都無買過汽水飲

d90後未挨過窮 根本唔識得應慳則慳既道理

節儉 =/= 呃

淨叫野飲無限續杯，日本都有
係勇氣既表現

我覺得幾好食
咩個飯越來越少

邊有呃 一枱人share一杯唔得既

你呢d80後廢老就米出街啦 根本唔識而家係90後世界
盞比人笑

你地中意一個杯兩份分 咁sweet
點會唔得
一齊啜

有野就講，吾好成隻狗咁留低粒膠就走